
============================================================
Response submitted at: 2025-12-15 00:17:57
============================================================

Q1: How did you handle your first assignment in this course?
Answer: Submitted on time (solid responsible energy)

Q2: When you didn't understand something, what did you do?
Answer: Asked ChatGPT (your new emotional support AI ðŸ¤–âœ¨)

Q3: How do you engage in class?
Answer: I keep my camera on (the bravery!)

Q4: How many hours did you spend on the assignment?
Answer: 5â€“10 hours (model student energy)


============================================================
Response submitted at: 2025-12-15 00:22:43
============================================================

Q1: How did you handle your first assignment in this course?
Answer: Submitted on time (solid responsible energy)

Q2: When you didn't understand something, what did you do?
Answer: Went to office hours (professional, brave, gold star)

Q3: How do you engage in class?
Answer: I ask questions (MikulÃ¡Å¡ approves)

Q4: How many hours did you spend on the assignment?
Answer: More than 10 hours (Angel fainted from joy)


============================================================
Response submitted at: 2025-12-15 00:22:57
============================================================

Q1: How did you handle your first assignment in this course?
Answer: Submitted on time (solid responsible energy)

Q2: When you didn't understand something, what did you do?
Answer: Went to office hours (professional, brave, gold star)

Q3: How do you engage in class?
Answer: I ask questions (MikulÃ¡Å¡ approves)

Q4: How many hours did you spend on the assignment?
Answer: More than 10 hours (Angel fainted from joy)


============================================================
Response submitted at: 2025-12-15 00:27:53
============================================================

Q1: How did you handle your first assignment in this course?
Answer: Submitted early (wow, okay overachiever ðŸŒŸ)

Q2: When you didn't understand something, what did you do?
Answer: Asked ChatGPT (your new emotional support AI ðŸ¤–âœ¨)

Q3: How do you engage in class?
Answer: I keep my camera on (the bravery!)

Q4: How many hours did you spend on the assignment?
Answer: More than 10 hours (Angel fainted from joy)

